有冇人一齊夾blinkist?

TG: